重點係衛生署疑似隱瞞左兩日啊

重點係衛生署疑似隱瞞左兩日啊

是

推

蘋果唔爆既話隨時當無事發生

真係？頭先係白報彈左呢條題出黎，跟住再揾返馬上消失左

衰過支那，瞞報個案有幾大罪？

張joke君

最重要係每日多幾萬隻白老鼠

藥劑師：「慎用」非不應接種
醫院藥劑師學會會長崔俊明表示，科興報告上寫，糖尿病患者應「慎用」疫苗，但並非指不應打針，而是待狀況穩定後，例如糖化血紅素（HbA1c）持續穩定，才可接種。他又指，醫護一般在打針前，較常問病人會否藥物過敏，很少詢問病人慢性病狀況，因難以「單靠病人把口話穩定，就信佢係穩定」，亦未必能花時間做更多測試確定。

至於應否叫停接種計劃，崔俊明表示，由於今次個案尚未有證據顯示與疫苗有關，故暫時不用叫停。但他呼籲有慢性病的市民，應先等待病況穩定才去打針。

係，如果屬實，後果好嚴重，求求證！

啲廢老 邊個無慢性病

又話病人講野唔可信, 又叫病人自己判決穩唔穩定

依家狗衝去打科興嘅都係愛國之士
想死咪成存佢哋囉幾好

張畜生聽日又會講咩大話呢

其實姐係除左allergy乜都無check
廢嫁你班人？

你班友同藍絲話乜嘢「輝瑞打死人」有乜分別？！

隱瞞兩日算好啦，仲想點？
要適應架勒香港人

黨對我地香港人算好好架勒，換著大陸？直接火化完都唔駛同你交代啦

點叫病況穩定?

快啲打多幾針
唔好停呀

如果屬實，呢單野吟詩都吟唔甩，等祭旗啦，死左你話咩都冇你符，瞞報你點解釋？

幫柒婆打針做show果班睇落好撚流
唔知咩人黎？

重點係瞞報，如果屬實，瞞報必定係事實，冇得拗

好似係入院上房無耐就過身, 查返記錄先知兩日前打左毒針

我睇唔到點解要報！

你咁講得啦，香港醫療已死，攬炒成功

係咪飲水之後死咗就話水務處落毒？唔報就係瞞報？！

你班友同日日話輝瑞打死人既藍屍有乜分別

對於D反疫苗撚、阻住香港人回復正常生活既人，當然唔應該客氣！

等咗兩日咁啱日本有單出事, 仲唔拿拿聲報出嚟話其他國家都係咁咩

想知單野係記者查定自爆

衛生署手足嚟
突登隔兩日
引多幾萬藍屍打疫苗

佢地實話唔關事所以唔洗報嫁啦

同支那一樣

為國捐軀
光榮大葬

氹班冚家剷打完先公怖我老豆老母一睇到新聞即刻收晒聲

你最好記者會咁出嚟講，香港醫療體系正式死亡

其實如果件廢老冇人冇物嘅話程序上有冇可能真係查2日先查到佢有冇打毒針

核彈

HbA1c係慢性糖尿病指標
呢個世界係無人死於糖尿病
全部都係死於糖尿病引起既併發症
HbA1c回穩就等於五臟六胕好返哂？？？
用HbA1c黎決定打唔打得針
係我唔識野定點

Push

騙徒手法層出不窮

應該靜到半日既
支共好快幫佢地諗到d弱智藉口

訓左幾耐

支joke

屌你咩

咁的確hba1c係一個判斷病情穩唔穩定既parameter
不過唔知科興點解要糖尿病慎用
甚少聽到疫苗要睇人有有糖尿病

班友仔想玩爛埋香港醫療？

聽講請左好多失業藥劑師去做part time

健康都要政治化~~仆街死啦

隱瞞多兩日
清貨要緊

好多廢老走左打針，禾好擔心呀

想溝淡個死亡率

要諗下度下先公佈啊嘛

林鄭月娥都係63歲

實係啦
而家都唔知死者死個時打咗幾多針

我預言好快有人打咗復必泰而「死」

大家日日抹黑疫苗，永遠唔駛旅行、準備戴口罩入棺材啦

拎班廢老來做白老鼠刷數據

依家單嘢揚咗，仲邊撚度有廢老上當清貨

糖尿病太差佢本身免疫力下降
都出唔到抗體

最後會唔會屈落去幫佢打針姑娘

無罪，最多講句sorry

真架啦, 政府新聞網出埋
不過照舊 搵返爆料人仕出黎祭旗

應該會被支共批鬥

點解要報？

諗多幾年啊嘛，咁急做咩

竹君安好啦

你要香港班
煙，酒，嫖，賭，燥狂，三高廢老冇慢病

難

點解仲要幻想 佢真係打左疫苗

book左聽日打科興既廢老依家心情肯定興奮
有機會為國捐軀, 仲有錢收
佢地子女仲happy, 感受到前所未有, 來自藍屍父母既愛

冇辦法，係呢個政府令人徹底失去信心

柒婆表示 有無睇過審死官？你打完針仲行得出咗門口關我L事？

過幾年唔會有人爆料
一片和階

老實講，佢肯講，我收貨，可惜機會係零

Yes，其實就係無事發生

有記者敢問先算

唔緊要 即刻報番單對沖新聞
日本打輝瑞都有人死 super

知你又唔講

所以報呢啲新聞嘛賤格囉
中風又關打輝瑞疫苗事咩！

今日先死呀on9

班Joke君撚呢

人地有冇隱瞞呢？

無資料係手

唔記得，唔係我負責

屌你老母，日日睇日日嬲，越嬲越睇越睇越嬲

唔係佢負責，出得嚟做代表就有責任去收集資料啦

正臭閪

衛生署真係手足黎
特登隱瞞多兩日引藍絲中伏

癲

隱瞞

係呀屌你老母閪，仲大條道理咁

關乜撚事 人地係糖尿死

蘋果話佢地聽日會開會睇下點拆，可能mon 緊po

唔知咁講會唔會好衰
但呢單野唔報我g持
唔係既話d藍絲會縮沙

隔咗兩日先出事既，根本就唔駛報住，我寧願查清楚再講
太多因素啦
唔通出咗中心門口被車死又關疫苗事

joke君安好

成個正苦24小時mon 住po 嚟施政架啦

咁如果好似日本個單，打左復必泰又中風死咗，被藍絲炒作，又點？

而家係令一個新嘅危機！

其實今次都係得5間有報

唉 講真
由武肺一開始我就唔相信佢d咩確診數字係真，
我覺得都係「做」出尼。
當然咁樣唸你肯定唔同意。

等你咁講好耐啦張竹君！今次仲唔「將你軍」！隱瞞公眾知情權，嚴重損害港人利益，香港醫療玩完！

又咁講證實唔到嘅嘢討論黎都冇用，當然可以搵人查吓

無事既
日本都有死人
相信黨
支持藍絲以身抗毒

憑佢本事暪，點解要報出嚟？屌你老母

求淫得淫

傻啦
呢d點會有得查
查到又有邊個夠膽報

唔好睇得共產黨太簡單。。。

Sor 曲要講明

P

簡單黎講
就係盡量唔好空肚食早餐

所以我唔會查，亦冇能力查

為左要你班賤民打疫苗死幾多個都沒會停唔會WFH

有super呢個字 大家應該會明

係28號死??

對啊
只有相信定唔相信（/懷疑）

魯迅真有真知灼見 臭蟲論

今次係個別事件，相關同事已經接受訓斥

太多人接觸嘅大話係十分之難冚嘅

刑罰係陳姑娘一世要做處女

咁當然希望 真相可浮現啦

只係真係唔敢抱期望

買左返嚟唔打好曬

清存貨

叻喇！叻喇！一開始引用科興報告就知好權威

打多萬幾人

仆你個街政府想走數

政府無罪
無法例規管政府

0030 有記招，港共準備出黎兜，第二朝配合CCTVB攻勢，廢老即刻繼續打

認真？一陣有記招？！

一定係無食早餐
燒份早晨全餐佢死

支持愛共人士打科興

係醫管局遲左通報衛生署呀

係咪架

識人個仔尋日晏晝俾人窩咗兩搥, 今日下晝先死, 都唔知關人咩嘢事
打完人十年八年後佢死咗, 唔通又吿謀殺咩

兩日後先死肯定唔關疫苗事啦

開得咁急身有屎？

廢老打多d la清血

公立醫院要2日先知？

花生ready

咁即係即日死定兩日後先死?

咩事？

部門：醫院管理局 列印 下載 NewsML 格式
稿號：ANE2021030200871
編輯注意：醫院管理局傳媒簡報會
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

下稿代醫院管理局發出：

衞生署衞生防護中心總監林文健醫生、衞生署助理署長（藥物）陳凌峯及伊利沙伯醫院副行政總監（專業服務）／內科部門主管陳偉文醫生，將於明日（三月三日）上午十二時三十分於伊利沙伯醫院C座地下大堂會見傳媒，講述一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。

敬請派員出席採訪。
完
2021年3月2日（星期二）
香港時間23時31分

記者真係辛苦晒，去完西九又要趕去中九，跟住又返西九，唉，要通頂囉

咁咪好囉求仁得仁

係

好似係打完針兩日後送院即日死，兩樣你都啱，100分

「未有證據顯示與疫苗有關」
即係唔使賠啦

你傻撚咗？
打完疫苗咁快就死就算真係唔關枝針事都要通報

兩日先諗到點拆

長沙灣去佐敦好快姐

大大咁耐都未睇倒 777 根本就係黑氣石黎
樣樣野都搞隻鑊出黎

俾人踢爆先出嚟

家屬係邊

死左兩日先報

個案涉及一名63歲男子，他上月26日在設於佐敦官涌體育館的社區疫苗接種中心接種新冠疫苗，兩日後出現急性呼吸困難，自行前往伊利沙伯醫院接受治理，同日證實死亡。

唔關科興事
繼續支持政府大力宣傳

港共滅絕有長期病廢老

繼續瞞，死多的藍絲先

其實身體唔穩定唔理你咩病都太應該打針既
咁個呀伯有糖尿，睇下hba1c去睇係咪穩定又應該正路
但打針正常邊會問有冇糖尿？
當我唔識野

告返蘋果違反國安法都仲得

磚家們一進場，所有連登仔便都看著他們笑，有的叫道，「磚家食屎，科興已經開始派彩了！」他們不回答，對在場記者說，「死者有長期病，初步相信死因與接種疫苗無關。」便展示死者病歷。連登仔又故意的高聲嚷道，「無關你地又唔撚敢打！」磚家們睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？你班撚屌條友死左兩日畀蘋果爆出黎先死左黎認，一味想瞞。」磚家們便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「遲兩日公佈不能說瞞……遲兩日！……要花時間調查的事，能算瞞麼？」接連便是難懂的話，什麼「冇食早餐」，什麼「緊張」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

你老母調查呢d閪野你政府無限資源，幾分鐘乜柒都check到啦，連登內外充滿了快活的空氣。

我就覺得正路都會問下人past medical history
既然呢個疫苗除左敏感都有其他因素會令人唔適合打
更加應該做番少少screening
呢個疫苗中心真係古古怪怪

唔係點昆班支那狗試藥呀？咁撚多支那貨，梗係搵藍屍試啦

兩日可以做到好多手腳

呢單應該係冚唔住
實際死亡人數可能遠超想像

呢兩日有幾多老鼠仔

根本成件事就R爆頭
大陸早個月已經講明科興只可以打冇病冇痛既後生
跟住搵巴西, 非洲做數, 點知做到盡先得50%
林奠個傻閪就以為睇到機會
拎科興返黎擦鞋
依家好啦, 洩漏國家機密
我係習近平點樣忍林奠呢個柒婆
你話林奠係英國反共間諜, 我都信

佢哋都係梅

我哋要为佢哋为蝈捐躯行为致敬

我堅唔明

預約咗嗰啲要強制打針

真

支持繼續洗白 讓藍屍廢老都去打 往死裡打

咁都唔係用HbA1c黎做標準啦
如果佢而家猝死係死於心肝脾肺腎衰竭
咁唔係應該用返心肝脾肺腎既parameter咩
如果係肝既，你咪叫啲有糖尿既人去驗左肝醇素先好打囉
關HbA1c撚事咩

「亦未必能花時間做更多測試確定。」！

推呢個

「應該食左早餐先打，同埋唔好咁驚」

我部機係icable報先

一句講哂 有冇錢賠

蘋果

Ha員工表示 好撚多野都係走灰色地帶懶係事實合理化咁作出黎

都話冇食早餐囉，你班人咁撚煩係都要話疫苗整死人
今次擺明冇食早餐餓到死左啦

先唔當你有違規，有灰色地帶你走咪即係個制度有問題

不嬲都有問題架啦 好多野無事咪無事 有事咪大件事

煮重佢米啦～記者羞辱下佢哋都好

今時今日除咗藍屍廢老護旗手之外，邊有人會信支那港共㗎

我寧願佢瞞落去
死多幾廿個爆出先先夠好睇

衛生署不嬲仆街，腐化唔係第一日既事

仲話要打2針，1針都收皮

泄露國家機密罪
尋釁滋事

咁咪好囉隱瞞多兩日
呢兩日又打咗班
愛國先打科興，咁撚緊張托咩
死多幾隻藍屍狗仲好，為黨捐軀係福氣黎

越多人無事證明，效益大於弊處

好似李文亮咁
電鳩左兩日

好快又拉人架啦, 尋釁滋事嘛

如果蘋果唔爆出移，嗰個60幾歲死因就係慢性支氣管炎了。。。。

無事，你地快D打啦

同確診數字一樣
20個攤開5日黎計

又科興又長者優先, 幫手消滅啲信政府嘅廢老

😧😧😧

無腦是否算是慢性疾病的一種

相信政府 唔怕

想同張e生合照。。

沒事兒沒事兒

佢廢是公佈左之後，啲仔女搶住帶老豆老母去打，
搏拎獎金咋

最好就係班港共高官、黑警同班愛中国者打晒啲疫苗先好公佈

明顯有人想借啲意唔提佢打過科興
之後比人踢爆咗

算啦 傾完咪又會話個老翁長期病患 唔關打針事 係佢自己健康問題所以死

學屍嫣一出事就燒咗佢咪無事囉

兩年做平時20年試驗先出得街嘅嘢，打死人有幾出奇

分別係輝瑞講明今次係緊急應用唔擔保安全性，但科興就聲稱安全但打咗1萬人唔夠就死人。

仲未計95%有效同埋價錢平好多呢啲差距。

港共：吹咩？ 蘋果唔爆我諗住唔講

衰過支那
會唔會吹撚大左

睇吓醫學數據至嘈啦，開頭已經話科興嘅數據唔足，係港共唔理照幫人打，出事唔可以俾人屌？

冇分別，所以我兩隻都唔會打住 你哋幫手做埋個第三期臨床實驗先

同班藍絲搶BioNTech
等佢地得科興打

前者你確定???

咁快d叫你老母打啦，打完唔駛係度收五毛咁陰功啦柒頭

私煙死得好慘